有無人覺得自己有焦慮症.......

依家20頭 其實好細個大概13/14已經覺得自己好容易焦慮
例如一件小事 可能係上台比賽 鋼琴考試等等 學校校內考試等等 我都會兩個星期前已經開始緊張 甚至係焦慮到食唔到飯 訓唔到教 相反其他同學可能一日前先覺得有少少緊張

個時已經覺得自己異於常人
好多野都會諗到最壞情況 overthink得好嚴重
依家我仲有疑病症 成日覺得自己好快會絕症死
呢種感覺真係日日每分每秒折磨我
係人面前我可以扮無野 正常溝通 但其數我每日都好焦慮 好擔心 好驚 唔知將來會點 覺得我其實無曬將來

我覺得呢一樣野唔會有完既一日 直到我死個刻可能先有真正解脫 我真係好驚呢種焦慮最後會變成抑鬱
我知道一去到嗰個stage就真係好難翻轉頭

真係唔知點繼續落去 依家先得20幾 有排捱

試下同人傾下 搵個樂觀啲嘅人做朋友 或者做另一半 會開心好多

你好，這是《自殺．自療．互助舍》。看來你已累積了不少負面情緒，是嗎？人就好像氣球一樣，若積存的鬱結和壓力太多，便會有爆發的一天。何不暫時停一停，？那裡有一些勵志故事和有趣短片，你可以隨心看看。你也可以進入網站內的『真心話室』（星期一至日，下午８時至凌晨１時），讓我們的義工為你加油打氣！

我們願意聆聽你的心聲，伴你一起走過這段艱難的時候！只因『晴天雨天要樂天，難關難過總會過』！